成日覺得自己好似生活左係錯嘅時代🤦🏻‍♂️

現加嘅香港無論你讀書讀幾多好難有自己嘅一片天，更何況幫讀書唔叻嘅(包括我在內）
成個社會嘅人都勁燥底 ，努力無回報，生活比上一代更辛苦。
對比番上一代嘅人 ，只要有努力就有自己嘅發展所長地方，例如上世紀八九年代，雖然話就離收番香港，但各有各生活努力向上，果果都敢作敢言。
現加話政府就被人話讀屎片 ，遲啲分分鐘有文字獄。我今年得十八，但我已經覺得香港已經無將來，將來?無左好耐，大家應該凖備面臨廣東話被人取代，無人再寫繁體字。
有感而發